香港光復紀念日 Liberation Day

香港重光紀念日
紀念1945年8月30日結束三年零八個月
為香港犧牲嘅英國+香港士兵

今日中環和平紀念碑都係紀念二戰

主權移交之後 取消咗重光假期
用支那5.1 10.1去取代

儀式於上午11時在西灣國殤紀念墳場內的紀念碑位置舉行。英國、加拿大、澳洲、馬來西亞駐港澳總領事館及多國總商會等均派代表出席儀式，以及致送虞美人花環，悼念二戰死難者。由於今年儀式遇上疫情橫流，有別於過往自由入場，大會設約100個名額，觀禮人士需持門票方可內進。而入場前，大會亦已安排人手為入場者測量體溫，又事先在地上貼上標示，讓觀禮者保持社交距離。

港共無人做任何野
因為香港3年8個月英政府及港人歷史
支那當時未出現

今次支那01 寫得幾詳盡
太長唔cap過黎 可以去睇下

【二戰結束75年】前華籍英兵自發紀念重光日：我真係好鍾意香港

中華人民共和國成立70周年
我哋悼念緊第75個香港重光記念日